# Basic
基本的なTensorFlow.js によるWebアプリケーション

## 使用ライブラリ

### TensorFlow
>https://www.tensorflow.org/

### Chart.js
>https://www.chartjs.org/

# Pong Game
Tensor.jsを使用した簡単なピンポンゲームアプリ

## 使用ライブラリ

### TensorFlow
>https://www.tensorflow.org/

### Chart.js
>https://www.chartjs.org/

### 参照
> https://thoughtbot.com/blog/pong-clone-in-javascript